一人一個曳曳保暖方法

冬天又到 同男朋友搞野郁郁下張被又走曬位 點算好

1

2

3

4

gay post

莫非你唔凍？

係sauna房做會唔會好D？

開暖爐

比人爆菊咪慶烚烚囉

俾男朋友全裸咁邊插住邊緊貼你背部
再用極陰力咁慢慢插 搵岩位刺激龜頭
又暖又爽 佢又有手近d幫你劣鳩

利申 試過 同男朋友都一齊射左

早啲射 啲精實好暖

出晒汗 仲要保暖

摸住男朋友春袋訓就唔怕凍

夏天搽白花油，冬天搽紅花油

互射咪算

屌到佢梗曬咪暖

睇到我同我男朋友都硬哂

冬天無仔屌我。。

This

好撚基

互蘑丁取暖